減少藍絲五毛嘅方法

我地係唔係應該睇下大陸啲新聞，討論區
睇下啲大陸人點解咁反對？
等多啲大陸人知道香港發生咩事？
我見好多大陸人都誤會哂
然後先係FB做文宣

14憶藍絲啊！！
有少少人明就得

推

去香討,幾咁無人性嘅言論都有

例如佢地話,昨日被斬女子係自編自導自演,請人斬自己